---
title: "Home"
titleMeta: "Предлагаем купить самый лучший платный хостинг для сайтов и серверов! Дешевый хостинг с поддержкой php, mysq"
description: "Бизнес хостинг – надёжный хостинг для вашего бизнеса. Благодаря современной инфраструктуре мы можем предоставить комплекс необходимых интернет-услуг, в числе которых непрерывный технический мониторинг, что обеспечивает стабильную работу серверов, и даёт нам статус надёжный хостинг"
main: true
---
<h1>Бизнес Хостинг</h1>
<p >Название нашей компании говорит само за себя. <strong>Бизнес хостинг –
надёжный хостинг</strong> для вашего бизнеса. Благодаря современной инфраструктуре мы
можем предоставить комплекс необходимых интернет-услуг, в числе которых непрерывный
технический мониторинг, что обеспечивает стабильную работу серверов, и даёт нам статус
<strong>надёжный хостинг</strong>. <strong>Хостинг сайтов</strong> – Бизнес Хостинг это
правильный выбор для вашего проекта. Один из главных наших плюсов это стабильная работа,
которую мы предоставляем Вам. Для этого мы используем лицензионное программное обеспечение и
только современные технологии, благодаря чему мы можем предоставить высокую скорость доступа
из любой точки планеты, а так же способствовать реализации всевозможных проектов, как с
программной, так и с технической точки зрения. <br /><a href="/domain"
    title="Регистрация доменного имени">Регистрация доменного имени</a>, более чем в 12
зонах, даёт нашим абонентам возможность региональной привязки сайта, если того требует род
деятельности или бизнес владельца.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><span style="color: #3366ff;">Хостинг с поддержкой PHP</span></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p>Бизнес Хостинг предоставляет <strong>недорогой хостинг сайтов</strong> с
поддержкой PHP и MySQL. PHP (Personal Home Page или Hypertext Preprocessor) – популярный
язык сценариев общего назначения, созданный для создания веб-приложений, исполняющихся на
веб-сервере. Важное преимущество PHP, в отличии от JavaScript то, что скрипты PHP
выполняются на стороне сервера хостинга, и не важно, какова скорость компьютера
пользователя, или какой у него браузер, пользователь получает преобразованные и
генерированные PHP HTML документы по параметрам скорости хостинга. PHP способен
преобразовать и генерировать также флеш, документы PDF, и изображения различных форматов.
Так же PHP формирует любой текстовый формат, в том числе XML и XHTML. <strong>PHP
    хостинг</strong> это кроссплатформенная технология, или другими словами, работает более
чем на одной аппаратной платформе или операционной системе. Дистрибутив PHP доступен для Mac
OS, Microsoft Windows, Unix, Linux, и так далее. PHP поддерживается на большинстве
вебсерверов, таких, как Microsoft Personal Web Server, Microsoft Internet Information Server
(IIS), Apache, и пр. <a href="/hosting" title="Хостинг с поддержкой PHP">Хостинг с
    поддержкой PHP</a> поддерживает большое количество баз данных, в том числе и MySQL, что
является несомненно оптимальным вариантом для создания и поддержания интернет-сайтов
различной сложности. Язык PHP продолжает развиваться, и ему обеспечено первое место в
области создания сайтов. Так же, <strong>PHP хостинг</strong> использует более быстрый
диспетчер памяти, чем в других языках. PHP хостинг дополнен необходимыми качествами для
более чёткого исполнения структуры PEAR. Функционирует множество полезных функций для работы
с массивами, строками, файлами, потоками и пр.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><span style="color: #3366ff;">Недорогой хостинг сайтов</span></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p ><strong>Недорогой хостинг сайтов</strong> – Бизнес Хостинг, это
<strong>дешёвый хостинг сайтов с поддержкой php и mysql</strong>. Благодаря технологиям SQL,
разработчики сайтов смогут значительно увеличить быстродействие своих проектов, написанных
на PHP. <strong>SQL хостинг</strong> позволяет создавать эффективные
хостинг-решения.<br />Если выбирать хостинг, то «Бизнес Хостинг», наша компания постоянно
работает над тем, что бы Бизнес Хостинг был лучшим <strong>хостингом в Украине</strong>.<br /><br />